「勇武」 前線發夢心得分享 所有人入黎睇下,了解下

眼見8月5日有唔少新手加入 而不論你係勇武派定係和理非 理解大家做緊咩都係十分重要

而我有一位好好心既前線朋友都想提醒下大家以下既發夢注意事項:

1. 前線最基本係要齊裝，齊既話基本上係無敵，最緊要係戴得夠實，建議可以係屋企較啱位試下先，做足既話基本上放催淚彈你都可以頂到一陣(利申試過係隔離爆都頂到陣)，唔洗急住閃，好重要要講三次，唔好跑唔好跑唔好跑，試下面向住狗方向慢慢向後退，咁就算狗衝上來捉你都起碼睇到，記住唔好怯！

2. 唔該唔好係tg gp亂咁放風叫人散或邊度要人，唔係唔比提醒，但前線真係自己有共識，係咁叫人散不如提供有用資訊比前線自己決定，因為好多次前線被圍捕都唔係因為走唔切，係後面晨早散哂冇人backup 前線，我地一個都不能少，所以乖啦唔好再係tg叫人散

3. 前線嘅人如果見到有人拎大聲公叫散或轉場或有狗，不妨主動啲去問個共識係邊度來，自己FC，問source，係邊度有幾多人聽邊個講，而家冇大台大家訊息好混亂，唔好比人帶風向，大家要自己睇路，未FC嘅野唔好大聲嗌出來，新手同和理非真係會嚇到秒速散到九丈遠，前線會好危險。(利伸:觀塘大埔沙田銅鑼灣都不斷有人亂咁叫人轉場同散，搞到一堆人走來走去唔知jm9)

4. 關於轉場，個人經驗如果太遠嘅話自己不妨考慮下守下或簡條近啲嘅戰線，如果你熟個社區就更好，好多手足呢幾日下下轉場去到已經散哂，好浪費人力物力。成日話個區好悶冇狗冇事發生，你夠人既話搵啲野搞下就可以開多條戰線出來，唔洗下下轉場

5. 小朋友們，希望你地可以聽下姐姐講要齊裝，小妹妹，姐姐求下你著返條褲，我唔想再係電視見到有女仔又比狗搞到走哂光，我好撚心痛。每個人都做過新手，希望大家見到時試下唔好屌盡量善意提醒，有好多小朋友已經好勇，我地要繼續進化，裝備上心態上都要。

我唔係鼓勵人送頭，但我相信大家有能力衡量到自己可以做幾多野，希望大家盡做，記唔記得立法會義士講乜？我地只可以贏唔可以輸，一輸我地成個公民社會就會倒退十年，我地嘅年輕人會冇哂將來，我地唔會再有下一次，香港人一定要贏。

勇武就係克服內心恐懼並且付諸行動，祝各位戰友發夢時武運昌隆。

push

唔好叫散水，hit and run,轉場
但要有下場佈署，有目的，同不被拘捕大原則

我以為今日罷工集盒係完全和理非
乜都冇帶

會

推

PUSH